# Slack日本語ファイル名変換君
Slackからダウンロードした文字化けしたファイル名を日本語にリネームするElectronアプリ。  
※ 2016-12-28現在、日本語のファイル名のファイルをSlackからダウンロードするとファイル名が文字化けする。  

![説明画像](https://bitbucket.org/repo/9dRMnL/images/4071175762-capture.gif)